黃心穎遭TVB長約綁死 樂易玲准免費解約：希望佢唔係意氣用事

馬浚偉創立的演藝教育中心今日舉行開幕禮，樂易玲以嘉賓身份到場，談起遭TVB八年長約綁死的黃心穎，未知往後去向。2019年爆出「安心偷食」，二人形象直插谷底，黃心穎短時期內想翻身做幕前，亦難以入屋，只好暫別娛樂圈。

樂易玲受訪時稱上星期跟黃心穎茶敍，黃心穎亦收下早前在TVB未提取的人工，樂易玲指她心情ok，這段時間有做運動，身形好fit，對於有否跟黃心穎商量復出一事，樂易玲說：「都有講吓，要諗點樣做，佢未有（復出）呢個諗法，而家都開心，有朋友關心。大家冇深入去傾，唔想畀壓力佢。」

樂易玲叫黃心穎好好考慮去留問題：「有問佢有咩考慮同打算，留低定離開，都有叫佢返去認真地諗吓，佢其實有諗，會作決定，真心講藝人簽咗長約，想離開都要返公司處理合約問題，希望佢唔係意氣用事，我都關心佢，就算離開之後有咩想做同計劃，會再約佢傾。」

言談間似暗示黃心穎已作決定疑想解約，提到黃心穎被無綫綁死8年長約，樂易玲未有正面回答：「照我記憶應該簽好長，唔止8年，因為當時公司力捧一批花旦，所以簽長約。」但樂易玲表示就算黃心穎解約解開，亦不用賠錢，原因她不是跳糟。

樂易玲認為黃心穎有好的想法走將來的路：「心穎仲係後生女，我係人哋阿媽，佢做錯咗想離開，都想幫到佢。」若然黃心穎想留低，無綫又會否給予演出機會，樂易玲說：「唔能夠主觀去諗，要睇大家會唔會接受，會唔會畀人講，其實佢都好辛苦過咗差不多兩年，大家先可以過正常生活，好似最佳男主角（馬國明）都搵到個好好嘅女朋友，好難得同開心，但缺口總要去處理。」

幕前仲有咩可以做？

臭雞角色

佢演埋偷食下半part我可以考慮做一日藍尸支持吓

應該好快搵個專業人士埋單

幕前可以做二奶,搶人老公角色

記得心穎講粗口好正

其實點可能翻到身
咁多年一個都冇

可以考慮搵連登仔埋單

AV

全職搵富豪啦
有啲口味獨特鍾意賓妹㗎

朱慧敏

本身都係n線冇人理
印象都冇何來形象

日日喺屋企比老公話係雞

雖然話搶人老公係死罪黎架啦，不過如果想做幕前睇黎得番online platform呢個方法

開個youtube channel講下CCTVB嘅內幕野，個下八婆是非，再唔係做係Coffee體操

唔係我都諗唔到佢可以點

佢得罪嘅係天后級嘅人

Coffee咪一樣飛黃騰達，有八達通無有怕

coffee冇勾人老公呀
搞清楚淫蕩唔係主因

仲要梁榮忠同條女冇結婚

大把有錢佬鍾意

賓穎係同人哋兩公婆做好朋友，然後搭上人哋老公

狐狸精仲衰過做雞
全世界把尺都一樣

強如當年阿嬌Edison都一野收皮 何況佢

同PornHub簽約

我都有幾張八達通 點解我冇得飛黃騰達

仲要阿嬌同Edison其實係事件受害者
然後俾人講足十幾年
閏房樂都要俾人鬧

去Muteki啦

咁益條八婆呀

咪就係，我都唔明點解成日都有人攞coffee做例子

廖慧儀隻臭雞都快啲收皮

我都唔明
最近期掛

其實coffee都係情到濃時忍唔住去殘廁
聽對話應該都未扑嘢 準備去第二度進行下半場
點知咁就一世

呢條仆街勾人老公
點會好似其他嗰啲翻到身
算吧啦雞穎

御用妓女 二奶

拍AV, 做M女，因為都有好多人想睇佢俾人糟質

鄧萃雯

同馬明再做情侶，可能贏到VIU

阿嬌係佢自己 同鷹皇問題

一個藝人無左笑容 同自信 唔洗玩

三級片

有個美籍菲律賓裔porn star叫Jasmine Grey
好似佢

Edison 反而好掂 , 搵好多錢. 結緍生仔, 做老細,
得閒串吓人 冇人夠膽向佢提 奇拿事件

班記者coffee叫架窩

夠厚面皮就得
不過要預咗到死嗰日都會畀人講

後生嘅唔睇電視 師奶又最憎狐狸精 佢應該都無乜運行

620果然係呢一行大家姐
打滾咗幾十年
講嘅說話好識兜
有頭有尾有邏輯
仲識加幾句包裝自己
絕對係最佳公關
不過無用
點都救唔翻個賓賓
點試水溫都嘥氣

G

何雁詩表示

同一位真手足結婚，帶佢離開香港去加拿大生活，我保證佢事業一定返生

佢而家唔係同RB個鼓手一齊?

馬浚偉創立的演藝契妹中心

汪阿姐

安心出行宣傳大使

套劇照上，代表乜

養和醫生幫條女埋單 住半山

無線唔夠劇播

拍港版夫妻的世界

不過講真cctvb而家咁既田地
多佢一個類以類聚有何不可？
觀眾屌佢都唔使理架啦⋯⋯

心泳爆cctvb黑幕，之後退出魚樂圈

之前唔係話佢係美國做AA咩

黃心穎冇淫照流出WO
Edison班女就全部露出晒

完全唔明白藝人私生活關人撚事，如果話佢做戲屎唱歌難聽我明，但係話佢私生活淫亂所以封殺佢我唔明，調返轉講，係咪聖人唱歌難聽加戲屎就可以捧上位？

連登仔結論：coffee 靠自己唔係八達通

繼續扮湯洛雯好姊妹
兩個都演技大躍進

又上神台

無利用價值
Viu如果簽佢嘅就一世唔睇呢個台

有咩黑幕
都浮晒上面

做仆街野人見人憎有咩問題

轉入TVB 做廣告部Sales大把路數啦

佢嗰次食相太難睇
見到佢實會諗起

唔難睇
冇乜野睇啫

臭G就算去大陸拍劇都冇人睇啦

拍av

本行。。

Coffee 只係公眾地方行為不檢

下海啦

拍志安傳電視版

港姐亞軍摸你 耶穌都頂唔住

佢又冇爭人錢
唔使下海呀

佢自己想返香港r撈啫⋯⋯
唔得都係死返加拿大

其實佢下海我諗都冇乜人想睇
一出已經好唔鍾意佢
唔明點解會棒佢

見過啲賓妹正過佢

香港人淨係睇人哋賺唔賺到錢
賺到錢人格同外表都升幾個GRADE

問題係tvb冇人
蔡思貝都要格硬安個視后你就知

coffee其實都叫轉左型
成功係抵佢既

佢做雞我一定叫

佢衰在全條片都係佢做主動

執柒左佢啦tvb

之後仲有幾個衰就無事

佢返生唯有靠網台
得罪個識勁多人既天后

得返網民救到佢

可惜大家都係當睇笑話

應該搵佢 繼續拍 第三者啲角色， 應該勁有話題。

之前美國隊長露J相 最後發展成點？

最後叫人投拜登

過ViuTV?

二奶

最大問題係sammi
娛樂圈一世唔使翻身

反而台灣開放好多
謝析同阿翔一早出返黎撈

香港人自以為自己好開放
其實不知幾保守

有香港人覺得香港開放架咩？

以前又要貪人簽到咁長

新北市？

怕咩姐, 成個TVB都係罪犯溫床,
你睇下崔健邦, 蔡思貝, 黃子恆, 楊明
唔係打人, 偷食, 就醉駕, 偽造文件,
個人格越仆街TVB越捧你,
賓wing唔做正傻仔, 做多兩年視后都有佢份

大台不嬲咁屈d藝人
簽長約做親生仔女先捧你
捧紅你又唔加你人工做到肺撈

而家撈得好過留係tvb好多

唔撈對佢都冇咩影響
佢屋企係加拿大大把錢

我係黃心穎就梗係想坐定定唔洗做有糧出

似係tvb簽咗長約而家想止蝕斷纜

同樣道理，奧斯爾都唔會無償免費解約益阿仙奴啦

你咁類比
知唔知cctvb個底薪幾少
佢有約在身又唔做得其他野

演員份老底分分鐘真係$0

咩咁就一世佢都冇介意過

以佢未出事之前係tvb既地位未必簽埋果d茄哩啡既垃圾合約既我估

如果你份工唔洗靠觀眾fan屎養你又的確係唔撚關人事既

SWAG

咁事實上佢真係冇勾人老公

其實舊時覺得心穎幾靚

東亞區最保守應該係香港

劉德華

公道講填海華演戲唔係真係咁差
早期咁多經典角色

折返北美洲係佢唯一出路......

點會保守
其實係睇人仆街最開心
既然有得做仆街 何樂而不為?

之後都做咗好多年邪牌角色
到愛回家做律師先叫洗到底

我本身幾鍾意佢特別學是學非嗰陣

下海吧啦，都洗濕左個頭，索性露哂比大家睇

cctvb今時今日咁撚折墮咁需要noice
負面新聞都係新聞
殺人兇手廖慧儀重有佢果少少利用價值 應該唔會咁快踢佢走住

點解呢個又冇事

男定女？

女
男點做狐狸精

黃色背景，唯一出路

做運動唔叫係主因，叫埋sammi三人行就無事lor, 都唔識諗既

個結局最尾嫁鬼佬/大陸仔

因為成件事所有人都冇咩知名度，過左一陣就冇人記得

我敢講如果賓穎搞既係cctvb既夫婦
根本唔會有事
因為炒唔起

講翻身男的崔建邦做左咁多野又醉駕又一腳踏幾船
Tvb都俾佢由做PA從低做起

對女的唔需要咁mean
俾返兩三年佢跑下龍套磨練下
再睇點發展

佢仲要好衰唔衰，搞著個娛樂圈童話故事主人翁
以後想翻身都難

李嘉欣

其實鄭俊弘賤d
大家都係狗男女

你講個件，同勾阿姐老公點同 level。 樂易玲咁講你都唔明，即係退出娛樂圈呀

睇下香港人肯唔肯俾機會佢
講真心穎學歷唔差，喺加拿大安份守己搵個洋腸嫁，生活都可以好好
第日佢好似施嬅咁喺外國有名氣到時揼春

關香港人乜事，係 TVB 呀；邊個夠膽喺TVB用佢

做玩具點同狐狸精

咪成日拎coffee比啦搞清楚賓穎係搞人老公呀

完全係夫妻的世界既劇情

Rubberband 泥鯭埋單中

人生轉折點
無呢件事，tvb就唔會同佢解約

Coffee無工在身，
就專心搞youtube channel教yoga班，
而家嘅佢，在公 賣下ig廣告，
又出自家品牌運動衫已經豬籠入水
在私，有老公惕有個囝，相比起好多tvb小花，已經好美滿

賓妹攪嗰個係鄭秀文老公

男同女藝人待遇差咁遠你睇吓王浩信同揚明

佢根本想同tvb解約專登咁做
佢一出廁所個樣完全氣定晨閒，反而條仔完全尷尬樣唔知發生乜事

Coffee個老公同殘廁個個係咪同一個人？

唔係

一定畀導演寫佢食狗屎

知名度同地位太低，賤唔賤都冇人會記得

心穎錯在搞錯人
傷害左兩個無辜辜的人（SAMMI同馬明）